黃鍶雅上曬報勁有睇頭 揭於16年港姐選舉曾是大熱門

近日馬主吳鐵成功跑贏頭馬「鐵胆王」上曬新聞，不過當日大家的焦點不在馬主，亦不在頭馬身上.......各大傳媒的視線全都落在穿上谷胸噴血裝的黃鍶雅身上。黃鍶雅這個名字可能不太記得是誰，但如果我說2016年港姐競選的大熱門，可能你腦海開始浮現一個個面孔。

除了冠軍馮盈盈，當年Nicole黃鍶雅都是大熱門！因為她一身健康膚色，外表輪廓深，加上上圍不錯有明顯S形body，又被稱為「翻版高海寧」，憑著弗爆身材及爛玩背景上位。她不時會在Instagram上載火辣比堅尼照益街坊，不過她最後竟然於最後10強被即時叮走淘汰，很多人都大感不解。

小編覺得可能那時候她被爆出曾經爆粗、食水煙、夜店攬仔的歷史吧，對於港姐強調需要有氣質、優雅形象方面不符合，所以即使樣靚身材正仍然10強止步。

▼常常大show身材，非常誘人，可見她對自己極有信心

而黃鍶雅本人又不必太過傷心，因為上次都說過，落選佳麗多數都有好發展。既然她有樣有身材，更加年僅22歲，本身於英國倫敦學院修經濟及政治系，亦擁有有米男朋友泰淩醫藥太子爺Andy Ng，數樣加起來早已是人生大贏家，也不需擔心日後的路向了。

▼不但自己及男朋友有錢，經常到處旅遊，連平時穿的衣服都很有公主feel，盡顯氣派

不知道大家22歲在做甚麼呢，看到她經常公開放閃，又與男方家人出席活動，黃鍶雅這位大美人入豪門之路應該不遠了。

(圖片來源：蘋果日報、香港01)

佢未選港姐已經follow緊ig

鱔稿？

咁似木偶妹

佢輸係好正常

咪又係臭閪

馬到個太子爺想上岸

咁佢本身都係燈飾大王個女